supreme衫size

175cm高 62kg買supreme衫/jacket 應該買咩碼好?

開錯台

XL 家下興oversized 著fit 身好撚柒

XL真係好大件喎

Ok

175

司徒成日買superme

咁撚矮就收皮啦

m trust me

M

樓主侏儒？

樓豬侏儒？